<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <catalog>
        <Acoustic_Guitar>
           <image>Catalog_Page/Acoustic.jfif</image>
           <name>Акустические гитары</name>
           <text>
           Струнный щипковый музыкальный инструмент из семейства гитар, 
           звучание которого осуществляется благодаря колебанию струн, 
           усиливаемому за счёт резонирования полого корпуса. Современные 
           акустические гитары могут иметь встроенные звукосниматели: магнитные 
           или пьезоэлектрические, с эквалайзером и регулятором громкости.
           </text>
           <product-btn>Acoustic_Guitar_Page.html</product-btn>
        </Acoustic_Guitar>
        <Electic_Guitar>
            <image>Catalog_Page/Electric.jfif</image>
            <name>Электро-гитары</name>
            <text>
            Электрогита́ра — струнный щипковый электрический музыкальный инструмент,
            разновидность гитары, имеющая электромагнитные звукосниматели,
            преобразующие колебания металлических струн в колебания электрического тока.
            А также данная разновидность гитар имеет разные формы корпуса.
            Сигнал со звукоснимателей может быть обработан для получения 
            различных звуковых эффектов и усилен — для воспроизведения через 
            акустическую систему. Слово «электрогитара» возникло от словосочетания «электрическая гитара».
            </text>
            <product-btn>Electric_Guitar_Page.html</product-btn>
        </Electic_Guitar>
        <Acoustic_Bass_Guitar>
            <image>Catalog_Page/Acoustic_Bass.jfif</image>
            <name>Акустические бас-гитары</name>
            <text>
            Это басовый инструмент, разновидность бас-гитары 
            с полым деревянным корпусом, похожий на акустическую гитару 
            со стальными струнами, хотя обычно больше неё. Как и 
            традиционная электрическая бас-гитара и контрабас, акустическая 
            бас-гитара имеет четыре струны, которые обычно настроены на EADG, 
            на октаву ниже четырёх нижних струн шестиструнной гитары, которая 
            имеет такую же высоту настройки, как и электрический бас.
            </text>
            <product-btn>Acoustic_Bass_Page.html</product-btn>
        </Acoustic_Bass_Guitar>
        <Bass_Guitar>
            <image>Catalog_Page/Bass.jfif</image>
            <name>Бас-гитары</name>
            <text>
            Струнно-щипковый электрический музыкальный инструмент, предназначенный для игры в басовом диапазоне. На нём играют преимущественно пальцами, но допустима и игра медиатором. В сочетании с ударной установкой создаёт ритм-секцию композиции. Помимо электрической бас-гитары существует также акустический вариант бас-гитары, встречающийся в музыке гораздо реже, но он относится к другому классу инструментов (не является электрофоном), и их не следует путать.
            </text>
            <product-btn>Bass_Guitar_Page.html</product-btn>
        </Bass_Guitar>
        <Drum_Kit>
            <image>Catalog_Page/Drums.jfif</image>
            <name>Ударные установки</name>
            <text>
            Набор ударных инструментов (барабанов, тарелок и других), использующихся совместно одним барабанщиком. Применяется в рок-группах, джазовых и эстрадных ансамблях и оркестрах, иногда в симфонических, духовых и камерных оркестрах.
            </text>
            <product-btn>Drums_Page.html</product-btn>
        </Drum_Kit>
        <Amp>
            <image>Catalog_Page/Combo_Amps.jpg</image>
            <name>Комбоусилители для гитар</name>
            <text>
            Комбоусилитель (сокращённо «комбик») — это незаменимое устройство для музыкантов, играющих на басу, акустических или электро-гитарах. Оно усиливает звук с помощью объединённых в одном корпусе предусилителя, усилителя и акустической системы. Существуют также усилители в отдельных корпусах, которые соединяются с так называемым «кабинетами» — акустическими системами, но такая громоздкая конструкция актуальна далеко не во всех случаях.
            </text>
            <product-btn>Amps_Page.html</product-btn>
        </Amp>
    </catalog>